到底今年個市會唔會大跌？

恆指由年頭到而家已經升左幾千點 到底會唔會步1997同2007嘅後塵？

會
唔會

機會暫時唔太大
身邊好多人仍然唔信，無入市，仲未到全民皆股

跌乜春。根本有排升。

未有全民皆股，無短期再爆上幾千點，大跌空間不大，調整下就可能

3萬3gogogo

市場根本升跌都可以贏到錢 何必咁執著會唔會大升大跌呢

敢問你覺得依家恒指係高位定低位

除非你好撚勁 否則唔好估頂摸底

識等跌市搵錢嘅人始終唔多
同埋個市跌 其他野自然跌

無知一問 唔估頂摸底 你會用咩準則買賣股票?

其實而家d人剩係識買樓

順勢操作囉，佢唔跌穿某啲支持位就繼續坐，相反就反手做淡。佢講緊係唔好預先估個目標再到價就做反手呀

估頂摸底玩法叫均值回歸
但輸起上黎一次就玩完
見過好多人仆街

好多老散都覺得自己好準

買每隻股票都會set止蝕/止賺 較定條件單 跌到果個位就自動放

而家有反向ETF或者期權都已經唔係難搵錢啦

唔係講你點操作 係講你入市果刻你點解想入市
以你咁講 你不問價買 之後用你所謂既"順勢操作"玩?